[提醒大家]戒慎恐懼，暫時嘅平靜可能係假象

出面吹到柒婆失勢，非民主派倒戈未必係真

港共係唔會咁容易放過香港人

就好似打風咁，風眼掠過會平靜一陣，但係好快就會扯大風

戒 慎 恐 懼